【非支那製】【I/A】劍客物語 (9) - 今日首抽可1必中卷+22抽, 可以俾班歐洲人寫日記

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

【開Post用Template】

整合Code
截至10月21日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．NOWTHEYCOME
「500紅寶石」
9/10/2020 － 22:59

3．SERVER
「500行動力」
14/10/2020 － 22:59

4．CHEERUP
「200紅寶石」
14/10/2020 - 22:59

5．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SCARY
「500行動力」
15/10/2020 - 22:59

7．MIDNIGHT
「200紅寶石」
15/10/2020 - 22:59

8．PLAYHARD
「500行動力」
16/10/2020 - 22:59

9．WORKHARDER
「200紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

10．HEREWEGO
「500紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

11．RUOK
「200紅寶石」
17/10/2020 - 22:59

12．THENWORK
「500行動力」
17/10/2020 - 22:59

13．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

14．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

15．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

16．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

17．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

18．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

19．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

20．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

22．HALLOWEEN
「300紅寶石」
30/11/2020 - 22:59

23．10KFOLLOWERS
「700紅寶石」
30/10/2020 - 22:59

來源：

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

裝備冶煉推薦

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷%
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
暴擊抵抗率%

靴子：
防禦力％
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
暴擊抵抗率%

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷%
暴擊率%
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率%

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加

公會名：Lihkg
公會長：

公會名：光復香港
公會長：女人湯丸

公會名：香港No.1
公會長：將軍澳百變怪

公會名：名亂改
公會長：CLS作家

公會名：Free HK
公會長：巴索利巴索利

公會名：時代革命
公會長：南咸

公會名：清泉
公會長：格仔餅多鹽

公會名：LIHKG 1
公會長：福頭

公會名：十月濕鳩號
公會長：終國武漢肺炎

公會名：我真係好鐘意香港
公會長：起身屌閪啦

刷咩關出咩裝指南

Stage 361：
5* gears starts dropping.

Stage 451：
Ancient Enhancement Scroll starts dropping.
Crusader set starts dropping.

Stage 601：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.

Stage 651：
Brilliant Enhancement Scroll starts dropping.

Stage 701：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.
Witch set starts dropping.

來源：

申請咗入lihkg
Id 不倒翁
可唔可以俾我入公會

追返琴晚d po
輕鬆磨過650

依家諗番暗黑既被動...
其實佢有全隊加貫穿力 又有全隊加暴傷 應該搭mary會好勁... 係招主動打唔到王姐...

勁
有冇D咩criteria要過到先可以打到550以上?
國家隊加齊兩套防具史詩+20加一把核心武+30?

700唔係人打

我都係主要靠cain 同yui 打到尾
yui 谷到補10萬血, 主角witch set 全洗史詩, 跟住pin post 個d 黎洗
抗暴+35-40
再唔夠打就入一隻4星神器雷切爾谷血防
而家整到主角好撚勁

咪住 成套witch? 唔係700+先掉?

660隻吸血量減少點打
補唔切

開箱的

全套都可以開到... 定係我理解錯你得2piece?

全套開箱吧

全套開齊

課左金?

目測要打一個鐘

你隻奶坦唔到咩
奧丁放最尾就好快打完
550過左就直上600

試下先
慣左奶放最後

隻傻牛淨係打前4隻 主角 奶頂到
放隻奧丁係最後打就得

卡左660 主角冇貫打得1血.. 隻補又回唔哂兩個人

點解第一頁硬係要成堆嘢

我無記錯660 隻野好似打唔到隻補？

個Template執過又唔跟

整合Code
截至10月23日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

3．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

4．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

5．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

7．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

8．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

9．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

10．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

11．HALLOWEEN
「300紅寶石」
30/11/2020 - 22:59

12．10KFOLLOWERS
「700紅寶石」
30/10/2020 - 22:59

來源：

唔好意思我好少開頭PO 諗住CAP番上個PO既野 再加少少就算

哦 我明你講咩
咁要谷吓貫通

光,古代,十字 全部差隻腳

我都係講下啫
已經習慣晒

我差甲

其實你應該唔難打
RE到隻確典娜爆擊為止 應該都無咗過半血
再靠男主技能慢慢磨 普攻1唔緊要

呢個陣卡左係280
有一把5星武 +20 其他都係3星裝 基本上齊5件 +10
技都係15-20 強化哂
係咪差隻5星 好想抽野 呢個ac 抽過2次5星卡 同1次10連

呢隻game一年先出三隻角色...
點解之前D pickup唔抽下..

同你差唔多進度 玩咗幾粒鐘但我無5星奶

等下次抽啲好野番黎

巴打介唔介意講下你隻主角谷到幾多貫?

過到了
大約撐30%防爆就搞掂

其實30%唔係基本野黎咩？
紅字都做到啦

好似60 但普攻大部分都係1傷害
靠技能磨

係咪附屬先洗到貫?
我發覺我d 劍冇一把有貫

龍套 魔女套 戒指

貫通淨係戒指同手先洗到
我無洗過 靠十字套

我以前有個acc 得暗黑 +yui 都過到400 你打魔方 升爆3隻技 就過到

琴日先入坑，首YUI+MARY，lv20中魔王，一把龍劍，一把亞實，岩岩先推到３６０。係唔係今日重刷多隻５星好Ｄ？

其實你覺得好易刷咩

呢到好靚喇 你抽左好多?

藍卷真係好撚少

唔該巴打, 總算磨過左660
但主角係咁打1, 個感覺好差

700你想磨都無得磨

洗史詩洗到好多防同血
要再用紅卷洗返抗暴

刷左成個星期451都未出過十字軍
係味真係有....

間公司真係好佛
原本得兩次10抽
入code入到有三次

開局首抽10抽完冇抽過喇，我見好多都要奧丁莉莉絲，依家又冇ｕｐ唔敢用石再抽

有
出過

真係有
但十字軍好用咩

#3 巴打咁有心做埋翻譯師都唔睇

女主2萬攻，mary萬7攻
但輸出差幾遠
唔抽mary既人參考下

即係睇左

覺得十字刷499 易D出

有冇公會俾我入

600過唔到了

咩係男人套？

好似係阿瑞斯

感謝

阿瑞斯

oh yes! 石最多個ACCOUNT出埋湖水 可以衝上去喇

又寫日記

卡48/530 唔知要掛幾多日先過到
補7萬都搞唔掂

請問一下我應唔應該抽野？好似好少角色，第5隻放左隻垃圾，依家刷緊369關，5星防具得3件龍套。

巴打好勁, 我全隊90 強化200 先上到361

可以考慮抽隻魔攻返黎
等奧丁/莉莉絲up

我都係跟第一頁強化哂就推上去咋

好！咁我留住d石先！

係451磨左幾日先得一件十字軍...

700 光防+吸血量減少
有排卡

好似有600石過左期 無得首抽22抽lu

見到巴打一隻補同MARY 已經上369, 我都係重新刷過算...

mary上左600之後仲捱唔捱得住穿透攻擊?

唔夠錢 想刷下
但唔記得咗左 邊幾隻有加成
上網淨係見到 克洛伊 同赫拉
好似仲有其他？

有冇巴打知

我刷首抽都係得1次10抽同 1隻五星咋, 巴打點樣3次10抽?

咁開心 課金賀賀佢

課金邊個pack最抵？

點解你地咁多卷洗屬
唔撚捨得用石

捨得用石抽3星，唔捨得用石黎沖上黃字？

幾時先刷到把湖劍

卡左幾日了
我諗要多一星期

睇你點睇喇 你抽又36 唔抽又36 你要打上去只可以靠衝史詩洗裝 到時你靈魂都要換綠卷添喇

Lihkg 有好多人冇簽到
有冇考慮踢人收人

綠卷刷關有機會掉，紅卷就未見過，900石10張都抵

刷首抽好痛苦...YUI + MARY 好撚難

我會寧願刷幾個首兩張卷+首20-30抽有3-4隻5*(當然要包mary) +一兩把武器既ACCOUNT等今晚轉PU再抽YUI好過

30-40次, 連一隻靚五星+ MARY 都無...唔好話YUI + MARY, 一次都無見過YUI 本身個ACC 44抽唔中mary , 無晒石即灰晒

玩左幾日，終於刷哂D體，好空虛

原來d裝上左傳說就要用傳說卷黎洗得廿張洗到幾多件

高級先岩，不過都係得幾十張

齊咗套廢廢地嘅依南套

我唔係首抽

龍套同伊南套你地會點揀

30抽既石換到90張
已經上到勁多件
唔明有幾多

伊南同古代似D啵 都係防禦/血量型
但防應該好過血 起碼防高D 有效補量都高D

你用紅卷上咗史詩
再慢慢刷關儲高級洗屬

古代比左悠伊雅典娜唔知用咩好

600關有無攻略半血都打唔到

應該冇咩特別
唔夠打就升下裝轉生下
奶主角磨死
而家打返60秒完場

我諗你唔洗諗雅典娜住...? 除非你想集中谷佢...
如果集中谷佢都應該係光套/十字軍個類?

想問下你係咪 落補魔王奧丁同莉莉絲?

魔王瑪麗莉莉
抽唔到奧丁
我入場就好快死哂以上三隻
靠主角輸出

有冇主角同奶既數值參考下

猶豫緊課唔課四葉草好
一間抽唔到金磚同無課無咩分別

咁你單補 係咪都係7萬幾就頂?
我發覺好似拎湖水+30 史詩同附屬各一條單攻的話好似都係去到7萬左右...
諗緊上10萬係咪要兩隻(魔王奧丁)都有哂先得

唔好咁大期望
我刷過咁多個起手ACC都未見過 已經計計埋埋開左幾百個都有

理應唔駛咁高要求
打唔入就洗裝升裝, 太快死就入4星雷切雷

下面貼左圖
奶補12萬左右

我把30湖中
可以參考下
洗屬真係好緊要

呢D唔靠課洗唔出黎
除非唔洗防具

有課少少綠卷
紅卷用石買
但其實600關唔需要咁高配置

點解要課
高級卷好似無得課

紅卷靠紅石 綠卷靠抽重覆 有時重覆D咩暗黑咪可以拎去換25張綠卷囉...

原來韓服都送幾多石
啱啱入返哂d code 又多2k 石
唔該湯巴

所以咪問點解要課先做到
除非你話件件都要洗到咁

韓服有多d code?

唔講紅卷個部分 淨係講綠卷
我最黑試過20張綠都未上到史詩 更唔好講洗雙攻%
而你每次見一下攻%都要幾張... 更唔好話雙攻%
洗兩把武器的話 淨係上史詩好彩咪10張兩把 唔好彩就30張都未得
唔好計玩埋雙攻

我諗佢話韓服有2K
而依家呢一刻開新ACC 淨CODE都4500+

又問下大家意見
大家點睇雅典娜? 雖然有人用佢爆千幾萬出黎
但係韓服個tier list無記錯都係偏低
加上600+之後好似咁鬼痛 唔係主角同補根本生存唔到
唔知練唔練好

機率既野好個人
機率好過抽角先啦

唔係隻角特別勁
係佢190轉+4突加神裝先做到依個效果
你同一個練度放係阿依娜 路西法 效果都差唔多
佢純粹好在可以做埋魔攻團隊buff

雅典娜打raid/無限斬都係一流
600+後主力係主角奶再加一隻物/魔攻
你冇莉莉/奧丁個d 其實好值得投資

係 其實普攻角最勁 我係迫於無奈下先玩 無啦啦抽中5隻

邊個190轉

依度得一個雅典神咋嘛

其實轉生係咪是但一條200就得？
會唔會全200先轉會高數值d

拎5隻去換skin?

咁佢又冇想像中咁差

點解我隻奶低你成萬攻
用緊咩防套？

湖中配full set 古代

我把劍差你20%攻左右

根本係兩個籃球黎

你比較咗加成比率先

50% 差隊員加乘？

奧丁＋魔王
同埋你係咪配錯裝

我奧丁+貞德

你用日本刀都上到3萬!?

原來悠伊有SKIN

好多正skin
留晒啲魂黎換

代表你無睇po頭

不過全部都係韓服

但你有湖中 同埋防裝你係咪用哂極致加攻套裝
照計可以多再多幾千

31558(＋247.2%）
把日本刀都係得5551.2攻
但洗咗4個攻%

用緊差隻腳嘅十字軍， 加攻得返男人套，其實有諗過轉個男人套比佢

龍大師差隻戒

韓服都有中文咁出其他服做咩....

古代夠唔夠3件
3古代＋2男人
十字軍比補用 哂料咗D

我隻奶差你一倍攻

夠嘅 但要汁汁 奧丁同貞德啲裝 佢兩個用緊半套古代半套魔女一套男人

始終都係受唔住何事巴同非非巴既引誘，幫隻分身課左個成長pack

魔女 得3件 比唔比主角用好？
如果用 應該配邊件好

玩到依家都無湖劍比補

果然洗到4攻%都係俾選中既細路黎

你學上面拎日本刀都勁過我地呢D垃圾湖劍 反正都係洗番900轉屬 好似係

洗一兩把唔係好難
藍卷你刷咗咁多日普通關 加加埋埋都一定有唔少
綠卷就睇你肯唔肯用靈魂黎換
係睇你肯唔肯蝕姐

主帳又課 分身又課

藍卷幾下用完
根本唔夠用

我被巴打誘惑到我要重刷...射左萬幾石落海唔中MARY...又無YUI

隻奶有冇轉世

龍劍係3大神劍？ 你地會放落邊隻到？
補 奧丁 Mary 莉莉 男主

主帳非角
分身非武

咁一定唔夠架啦
唔通比你一個月洗哂成隊咩

4轉

唔知陣間有冇人會抽補池黎突破呢

玩左15日 得2隻戒子2套裝
靈魂換左一次無多可以換
算唔算黑仔

升埋隻雅典先過到40f(淨1/4血)
510同樣道理瑪麗都無乜點升 又係淨1/4血
奶把湖中劍真係好撚重要，得一把亞基好撚無力

我都冇湖中，玩左15日未打過五星武

PICK UP 係唔係00:00 更新?

咁你黑過我，有4把
(一把亞基抽瑪麗中，其餘都係垃圾武 咩毒刃風暴使者之類)
零套裝

2300

睇邊套 如果係光 龍 古代 十字軍 魔女都係好野黎
其他就只能當過渡
不過15日得2戒2套以唔買體的話算正正常常喇 起碼有戒出 唔算黑嫁喇

奧丁伊南套表示想哭

用8個靈魂買完戒箱出兩隻重複伊南戒你仲想哭

仲有40幾分鐘就到刷小號時間

仲有無新人刷？

莉莉絲肯UP未 一日未抽中都唔敢投資治煉

想請問一下突襲係唔係要打滿幸運值先好去打?

巴爸巴經驗談

今日五點刷到而家. 仲未見有YUI + MARY

4缺1先煩
套套唔係差個頭就差隻手
唔係差隻手就差件甲
唔係差件甲就差對鞋
唔係差對鞋就差對戒
之後不停重覆超越，屌你讀心驚

你用ipad/電話刷?

套套都4缺1的確好慘
不過頭幾套齊SET係下位SET一樣好痛苦 451+又唔係出得多

奧丁個頭升到+10都未有隻介

每日都買6次體喎
一套龍 一套伊南
唔算黑都開心D....

差唔多日數 得一套 光 其他都係4缺1

呢隻game有一兩個分身會開心D 有得比較就會想扔撚左D垃圾ACC
(當然如果想慢慢黎慢慢磨到600+就當我無講過喇

非洲人仲刷乜鳩首抽
直接買過隻當小號會唔會快啲?
承上，有隻小號都係非洲人，唔會有得比較，一樣咁黑
結論:都係玩死一隻算啦

咁你又問黑唔黑

鬼刃係邊個

邊有咁多體打到4場滿
其實就算0幸運
只要打到超過一兩億傷
一樣會出S箱同5星碎

見到你留言我都安心少少
起碼有人同我一樣重複

我打最多我1300萬...點打1,2億

但係我諗住遲D棄左呢個ACC佢 8個靈魂太貴喇

唔覆我踢架啦

好想笑

4隻MARY小號炒晒...

點解無海豹

3個小號炒淨一個

有個小號 有MARY 魔王 湖中劍 日本刀, 希望升多陣10抽可以中YUI

我唔捨得啊 之前其他AC都抽唔好角色冇晒鑽

每日海豹

打咗咁耐黑龍5一件5星都無
6又打唔贏

其實隻Yui個個都有架啦 通常個個起手號都要有佢先
所以今日冇乜爆死場面

講個好消息大家知
我終於有悠伊

希望今日派下新code

終於過到活動6

搵緊第二隻驚玩，湯巴有無咩推介

事實係強
我成隊打佢一個

用咩武咩裝？

主ACC 正式爆死...打到361 抽晒啲石都無MARY 同YUI...

我唔識野莉莉絲起手

冇Yui唔係唔得既 打得辛苦d姐

由下午搞到而家, 最後一個分身諗最後十抽諗住唔得就放棄, 終於齊到MARY 同YUI, 喊出黎....

差隻莉莉絲BB就神陣啦啵....

仲有奧丁

慢慢儲算啦, 好耐無試過咁樣刷首抽...

係咪 YUI + MARY + 魔王 + 路西法打住先?

想問下前期係咪把把五星武器都值得升?
有巫師劍, 湖中劍, 日本刀

暗龍6都殺到

你抽咗幾多先

幾多轉

升咗3把武上+30終於過咗510

保底Mary , 得返兩千石

齊角未
裝反而唔緊要

升湖中

點解可以咁好運

轉左1次咁多

刷得好辛苦嫁

無魔王 無莉莉囉

Mary 其實係咪用巫最好

唉屌 有個靚仔小號真心炒左
莉莉魔王奧丁瑪麗 亞實 +3把廢武 有十字戒 有龍戒... 就係差補
依家玩到90抽無哂地方農石

還好啦 魔王莉莉又無up

下星期up咩

好似可以一戰 無咩做又可以刷下首抽

咁咪重好 玩少個

湖中畀悠伊升爆佢啦
銀巫畀該隱,MARY呢D高攻速嘅一流

vvn

可以用亞基既,但我比左主角用,又冇龍劍

我想問隻驚係咪有咩出錯
點解我隻4星補戰力高過5星補

4星補加全隊體力同防

唔怪之得
我隻4星補連裝都無仲高過悠伊

永遠都係4缺1 被讀心

我玩到而家都未有莉莉絲 唔通又重玩咩
你要求高姐 無UP又要齊

單睇戰力無咩意義

而家up緊,你有心要咪課少少

而家打PVP一場加得十幾分 點挖石

又扮重課帳

想問邊3把係神武

你地抽到d重覆唔勁既角會唔會賣左d碎片佢？
岩岩中多隻路西法

咁睇黎娜娜打突襲勁啲 我已經打破十憶

一個月會重置

亞基，湖劍，龍劍

我就係想上2星 3星拎石
而家得咁少分唔洗上了

賣咗AC 各位新GAME再會 等玩八方旅人

哈?賣咗幾錢?有無DETAIL望吓參考吓

都係3位數姐 為求脫手而已

掛機都要賣 開多個模擬器啫

賣到咪賣 我都唔預玩得長

新入坑半日 仲有無公會有位

到我卡600

貫穿力除左技能同裝備效果仲有冇野可以加?

聽日有咩up池 同埋有無公會收人

湯丸巴, 我重新申請左入公會, 可唔可以批?

新人入game仲追唔追到

武器都仲有機會抽到，戒指真係on9！
抽又抽唔到，刷關又難出 真係痴撚線
刷咁多晚 一隻都冇跌出黎！

唔難追

一直都無問題 反而依家首抽石超多仲好開局

岩岩dl，而家研究下先

一個靚首抽 英大家都差唔多 係睇你歐唔歐 個個都掛緊裝 你好彩掛到成套 已經追到

首抽係講緊第一次免費果一抽？定係之後會送10抽

5星召喚抽左隻大家話係B既貞德，用apple機有d難刷首抽

1張5星卷 +入完code 20抽

無補係咪一定卡關？Allin晒都唔中 要重刷？

我用ios 都係重裝 用guest 就可以入code

無課無補 400幾係極限

重刷先

如果想課金，有冇d咩係必課

而家好似唔夠20抽?...

依家唔夠 琴日好似lunch左右就已經無左

模擬器抽 抽完綁facebook就可以係ios玩

成長基金
夏日禮包四葉草搏金磚，靈魂換skin／抽首飾箱

Mac機有冇得搞？
sorry我第一次玩呢一類game，之前都係玩開d fps之類好多唔識，多野問sor

齊十字
奧丁，光都各差1件

mac都好似run到模擬器

夏日係買748果個？

抽左隻路西法我覺得幾靚諗住繼續打但好似tier B

mac應該未必得 bluestack係可以試下 但聽過D人話開唔到game
有一種方式都可以考慮下 慢D咁解
電話ipad個D拎哂黎首抽
Case 1
首抽卷中到莉莉絲/奧丁/魔王/悠伊 -> 衝20RANK 抽20RANK卷 然後抽悠伊pickup池(有悠伊就抽普池)
如果中到悠伊 + 莉莉絲/奧丁/魔王/五星武器 (四選二) 就開波喇
Case 2
抽到其他野 抽多下單抽 中五星就跟住1黎做 RANK20 + 一下十一抽
中到莉莉絲/奧丁/魔王三選一 + 悠伊就開得
Case 3
首抽垃圾 單抽垃圾 RANK10 RESET ACCOUNT

慘既位係冇得入CODE 因為每個ACCOUNT(包括GUEST ACCOUNT只入得一次)
FACEBOOK ACCOUNT都唔係任開 所以要好小心用
D CODE可以俾到十幾抽你 + 5*防具 + 一大堆經驗水 (所以有入CODE係唔洗打經驗關的

而家得把5星武同埋個路西法，睇黎要reset

量力而為
有錢咪買曬兩個

屌20rank 5星抽返隻該隱出黎

再刷啦
未齊角中重覆幫助唔大

而家用iPad dl黎刷

加油

quote錯

正身課咗3千淨係掛到499
分身1蚊都冇課掛659

600點過

課三千

一用iPad中左奧丁

第一個十抽中埋悠e

主角悠伊奧丁夠你玩一排
新手運真係

多謝課長令我有驚玩

仲有兩把五星武
本身想放棄，用ipad試一試就中晒

歡迎加入

四星武兩把先真原來，睇錯野

武唔緊要啦，遲早刷到
我8把5星武得一把係抽返黎

分身用咩陣?

抽到好嘢都有心機課，課咗夏日同成長

感覺上隊野唔多夠力... 係咪要抽隻水弓幫下手
或者維維安

呢隊野冇力一定出事喺裝備

放ac 有意tg hisokazxc

咁又真 冇一把好武器 同埋一套都齊唔到

淨睇戰力就知有D野未做
除左buff角之外主角同補有幾盡撐幾盡喇
起碼頭甲鞋武 洗哂史詩+20 戒指+15 洗到雙攻就雙攻

無好武器又真係卡到115RANK左右仲未郁到都要洗住爛武先 有好武先用900過番落去

爆左機喇啵個ACC

人少少我又賣下廣告先
中進度450層 剩係玩過40抽
餘28000石UP 未課
留TG

一個二個花式曬命

求其賣幾百算
大概個價平過巴打課1pack

CLS 個個都國家隊點跟

幾時先莉莉絲UP啊

久等
啱啱瞓醒已批
簽到捐精

國家隊之後鬥突高

卡緊330
等多2日拎雅典娜換依家個隻4星算

370之前所有野只要強化練技做齊哂就唔難過

掛左成晚499
一件5星都無

屌正身課晒兩個夏日都無金磚
分身248即中

洗左我40張綠卷都黎

想問魔王塔有冇話幾時推？

40張可以頂成咁仲想點 兩隻重覆5*喳嘛 半件時裝都唔洗

盡推因為有石

想問下應該推盡主線先定魔王塔先？thanks！

兩樣一齊黎
5. 完成開局後, 將所有5*角色強化至50級, 並集中資源養C8763主角

6. 前期石頭來源(兌換碼/ 主線/ 魔王塔)

7. 衝主線, 不夠打就去農經驗值/錢/冰龍 直至強化150級以上(體/暴率/暴傷>攻防), 技能11級以上 重要技能(像團隊buff, buff主角傷害的) 21級, 等級主角可練滿90, 其他70-80+即可

8. 若是推薦武器前三把 可直接點+30 然後把屬性洗至史詩 (有主屬性跟附加屬性)
主屬性: 灰卷點至罕見, 然後紅卷點至史詩, 史詩後用藍卷洗成單攻% 甚至雙攻%
附加屬性: 綠卷
若不是推薦那三把 只建議+20/25 洗至罕見即可 資源留給那三把比較好, 除非你願意花900石繼承屬性

9. 把主線推至361關, 然後361開始auto到天荒地老吧 因為可以掉5*武器, 防具, 飾物
國外loottable
361關+: 5*裝備開始掉落
451關+: 古代強化卷軸, 十字軍套裝
601關+: 古代強化卷軸增加掉率
651關+: 輝煌強化卷軸
701關+: 古代強化卷軸增加掉率, 魔女套裝

清泉個公會有2個空位喎 會長仲係咪到管理架

但升上黃字食得仲多過洗靚個值

thanks, 之前個ACC 啲角色太廢，呢個新ACC一朝已經追番舊嗰個兩日嘅進度

卡緊600, 走返去刷499 好小太小經, 589同599刷刷下一出物防怪就S唔到, 有冇邊啲關好刷啲

想問武器係咪要＋30先可以用卷洗主屬做罕見？

唔係 兩個唔同既系統黎
洗做史詩呢D卷 係稀有D 亦無任何條件 只係要用對應顏色既卷黎洗
特別你會課金 一開始可以係無咁勁既武洗住先 到你抽到/打到勁既5*武才洗900石轉移屬性

因為我見我用灰卷點把龍之劍，佢個說明都淨係話可以升級至稀有

同埋想問一問有冇邊個公會係仲有位收一收我新手

唔記名
灰卷可以 藍字->紅字
藍卷可以 紅字->紫字 但前期其實少藍卷咁做唔太實際
我會直接紅卷 紅字->紫字->橙字 再用藍卷洗單攻%

岩岩十抽中埋湖中劍
差把亞基實德就三把推薦嘅五星武都有
呢隻game爆率幾好，希望遲啲有埋mary

單純你好彩
湖俾補
龍俾主角 遲D俾第二打手(mary/lilith)
強化只強呢兩把 其他5*頂多+15
石唔課其實唔係得好多
以後集中儲角 唔好再諗住抽武 361之後有得掉

本身都想抽角，但佢狂出武

無記錯你應該未有奧丁魔王同莉莉絲... 你可能都要係普池博下是但一隻...
有一隻再加個兩把武應該夠你衝到上499(集中堆主角同補)

有奧丁，冇mary魔王莉莉絲

我覺得已經夠 先衝361farm下裝 多幾件5* 散件(兩套3件裝) 靠兩把+25-30 洗埋史詩應該可以直接衝499
btw 你既然課左金可以綁定埋facebook 然後入番哂D code
可能有D過左期

我有一開始入哂code，差未綁返ac

想問下紅藍卷係咪淨係可以課金買？

商店可以100灰換1藍
紅卷商店900石=10張 你遲D可能都要預定買幾十張 (幫兩隻角整防具升史詩

thanks！咁係咪應該繼續抽角抽到有埋mary/lilith先搞裝？

紅卷我都係等齊兩套裝先入手
好似把亞基洗到雙攻屬，但死咗喺第三個屬係暗屬加攻

建議等up先抽
除非你重課 up池有保底

原來今日悠伊up
抽到保底先中

個陣咁樣，仲有冇邊隻係要抽？

魔王 維維安

補底搞掂

終於儲到一套古代，但都係過唔到40層同s510

40層物免 奧丁 阿妮娜 雅典娜 半血就瞓低 真係頂唔順

想問下編隊方面
阿依娜
奧丁
mary
lilith
4揀3應該邊3個好

當然係最低個三隻
除非600層+/草免先上阿依娜要貫通BUFF

慢慢黎
養生game

thanks，刷錢刷石升mary，升完先返去打主線

咁快已經有DREAM TEAM

差魔王未DREAM 同埋佢有課

打錯咗，冇lilith，係vvn嚟

vvn只係打好難既關先會拎出黎 aina先喇

咁係咪要轉主角把龍劍俾mary？
但冇阿基實德

btw想問下邊度綁定返個fb？

700 DONE

用雙奶頂住?

4星奶頂唔住的, 只係撐血防
入場前只係轉生左隻悠伊多5次再試下
點知得左

我都係 5個草中1個

轉生係LV RESET 純食返經驗就OK?定魔方都要再嚟

點跟600半血都打唔到

魔方唔需要再黎
純吃藥水

我本身齊哂五套裝+witch set 比較好彩
之後跟畢巴個玩法keep 住用石買紅卷洗屬
冇奧丁冇維維一樣得

你打到600LA?
我卡咗510 3日啦

我6套加3件魔女都唔得
紅卷洗屬好貴

700後d 小關, 打隻boss 打成100秒
再升下d 野先再刷

有埋魔王/lilith就差不多唔洗點抽角應該

新手黎講你都算歐到仆街
比心機養好個帳

係我好少玩呢啲game咁好運
所以先有心機課下金玩

多謝咁多巴打答我啲新手問題
準備爬埋啲舊po學下嘢

其實我仲未有個ACC可以歐到突破到550 開始懷疑緊係咪做錯D乜

等莉莉絲再抽 依家衝上361掛下5星裝先

550係打隻血牛?
奶放最尾, 靠主角鳩斬過唔到咩

應該係因為個個ACC都缺錢+未齊哂一套既關係 拖慢左將成套上史詩+20

好

有冇人已經換咗白龍套
想睇吓加啲乜

圖鑑有得睇

原來有得睇
thanks巴打

9200體力咁多既

稀有靈魂應該用係邊度先好？
戒/綠卷/時裝

33抽都無yui
點組好？

成長包幫到你

你意思係開ACC到依家33抽未有? 繼續抽喇 開ACC夠你農到6-70抽

開game到而家55抽啦

想問係邊度睇呢個？

有無公會收人

新手入坑想問下掃蕩係咪得20次
見佢話有禮包可以加次數但唔係好見到

自己掛20場好快啫

有成萬體15體一場掛到聽晚

好快就唔夠體用

369會唔僧會跌戎 打左幾日1隻都無

打邊關都一樣難跌戒

靈魂換

換咗時裝先啦

時裝係咪淨係換一件男主女裝就夠

聽ching 講會疊加，有能力就買哂

我拎晒去換5星裝

咁你一定大把戒

裝遲早刷到
時裝唔買就無

我發現我連370個路西法都打唔贏
咁而家應該farm 361刷5星裝好，定係去打錢之類升下人物技能同d裝先

打錢技能先 加快刷裝時間

好搞左堆技能先

武器同戒都無刷關出過....

終於摸到破530既方法 就係將其他角色有幾廢整幾廢
將古代3+十字軍2俾奧丁 淨係靠佢同補打 on99 人多反而打唔贏

今日主線刷咗兩張綠卷出黎

即係唔洗入其他角？

要入但要好早死 唔俾防具佢地

咁得意
轉頭試下先

因為隻奶補最低血個隻
死咁三件, 補師壓力大減

韓服今晚up 該隱
有d 想抽

亞服聽日up邊隻?

去到後期應該都要既..

#407

想問下係咪369 已經可以出晒所有5星裝? 卡緊370 仲有幾千體諗緊係咪刷足一晚

唔係 361 -> 451 -> 601 -> 701+ 睇PO頭

終於過600

我有七千幾體, 諗緊點樣用好

前期最好係冰龍4-6 => 錢關farm定少少 (一兩億內) 然後就全力361->451咁去

技能升到幾高先夠? 角色強化150 夠唔夠, 定係要全200?
盡量上左451 先刷五星裝?

全200 ,基本野

先150 技能團隊BUFF(魔王奧丁)16/21 其他11 補除左主動全21 主角盡量16/21
之後可以再慢慢MAX

點玩韓服??
VPN/韓國APP STORE?

卡590😭

QOO 有得down

刷到361就得
用晒啲體去刷
之後個啲慢慢再上

岩呀 除非你熟哂流程 否則新手一開始係好難可以突破370 371 同 450
基本上你一直係361farm一定係賺緊錢同裝

推到520冇錢強化點算好

有冇試過一鍵賣裝

原來唔難過
一直冇再試
一嘢就過左

係
我都唔明之前點解卡

大家可以幫手加下D 特定樓層攻略 有機會可以整理下
例如:
530物免: 裝集中俾悠伊同奧丁/莉莉絲 法師最好係十字軍2+古代3 其他只求團隊buff
550癲牛: 主輸出擺最後(2號位) 補放頭1,2位

你地過左530之後仲S唔S到? 好似全部都係A

其實我所有boss都係打奶+主
其他用嚟buff就算

物免個D 如果無古代3/魔女2/十字5呢D應該男主好難磨呀嘛?
我之前補7,8萬都係磨唔到... 要轉玩奧丁先磨到

裝問題既話冇得救, 慢慢等或洗貫穿
信我, 玩到尾都係打兩隻
主角同奶
中間放兩隻buff 係最好
利申冇奧丁

其實超越幾多為止夠皮?(如果係4星裝)

賣哂

4星裝過渡用
唔好投資太多

0 賣錢好過

咁呢個係體力問題 個6下120體買左就等下一日喇

咁我可以賣到7千萬貨仔

我主力突奶所以硬爆

日日掛499日日都好窮

介唔介意講下突幾奶? 奶到幾多?

+26>+30
一下子8千萬無咗

隻補係最星期日up?

逢星期日

假架 抽咗兩星期原全feel唔到有up

每個星期等打公會討伐
等得好苦

啊 屌 又唔記得打領地嗰10次

6
齊buff14萬

CLS

下個禮拜可能都抽番少少

終於有個ACC玩到600
mary俾隻王一掌拍3萬

我地光復香港應該就來可以打到古代龍

無限斬擊有冇得skip
好痛苦

免費

最撚on9係 我已經有 唯一一把5星武

終於換到

farm多一兩日先有
呢把係咪畀奧丁/瑪麗用

奧丁或其他 瑪麗用巫劍

即係抽爆奶最實際
之後魔王奧丁莉莉絲BUFF機GG

公會有冇位不過我今日先新手玩

依家排緊5位巴打
你排唔排
#267
屌你老母臭化
•
2020年10月22日 17:25:30

#293
Skydive
•
2020年10月22日 18:43:42

#416
Takk...
•
2020年10月22日 23:01:07

#340
Hayes
•
2020年10月22日 20:53:51

#571
冰見
•
2020年10月23日 12:54:23

其實冇咩所謂既，睇你想邊個做主力輸出
如果撞到d boss有免疫打唔穿咪換第二個用

無課玩家對於 450 開始卡卡地. 次次都打淨隻BOSS 少少血佢一下爆爆死咗隻奶明明谷咗套 古代套俾佢.
覺得自己都算歐架啦有DREAM TEAM 但發覺都幾吃力

唔緊要，你會發覺500開始係另一個階段關關都卡卡地咁

起碼 451 有新野刷

好

玻璃玻璃心

話說我想綁返個fb
但因為我之前個fb用過嚟開ac，
而家照綁落去會唔會冇咗個ac？

利申舊ac唔要，已重置

450都卡應該係未練好.. 抽得夠好係可以4日左右開始農451 (魔王奧丁補瑪麗+兩把隨意5*武)

最好開個新AC綁 佢呢到綁定好西下

iOS黎黎去去都轉唔到fb ac

又魔王奧丁補瑪麗 仲要兩把五星武
點抽到咁撚靚

俾個卡緊600既SETTING你
補突二 一套古代鞋頭+20史詩 湖水+30史詩 2萬6攻 6K防 143K血
男主/MARY/奧丁 龍劍+30史詩 十字軍3件+2件光 (因為未齊十字軍只能混搭) 有兩件史詩防 兩件+20
男人 俾垃圾裝佢
基本上睇下王怕咩就上咩 總戰力127萬

唔明你up乜 你facebook 登入番你想綁個個再係game綁facebook咪得?

首抽師 (之前有po教過點用模擬器抽 同埋早幾日有一兩日可以首抽一卷+20抽同時有MARY 接 YUI PICKUP)

無魔王. 而加係 YUI MARY ODIN LILIC

你唔中意莉莉絲定莉莉絲唔中意你

應該係啲裝差距太大. 我掛下錢先

不要再說鳥
我有一個係莉莉魔王奧丁瑪莉+亞基 90抽無補 嬲 唔想等下個禮拜日 DEL鬼左

拎去賣 再掛新ac

樓上位巴打係咪痴撚線.
4隻AC都好睇得吓，好似仲勁過我而家個AC

推到401
而家有魔女三件俾主角著下

其他都係散收收一兩件咁

401就已經3件魔女

有兩件開箱，一件刷到

各位巴打好耐無見 我已經養生緊等抽維維安

等緊魔王同LILITH

450卡咗
冇魔王同莉莉絲夾高個魔攻真係有啲吃力
boss兩招奧丁同阿依娜都瞓低哂

主角D裝俾哂奧丁

一間試下先

上埋vvn換走mary
S Grade磨過咗
感謝巴打指路

已經掛左好多日 d套裝仲未齊到 係咁超越

快啲up魔王同lilith啦又要等多一星期

十字軍 2 套無主動技CD 俾邊個用好

換白龍裝定係換該隱碎片好

搞掂.掛咗一晚錢升晒啲裝過咗 450

刷451得A，而家去農下技先

掛左一晚九粒鐘, 啲體力有增無減咁神奇

啱啱過埋 500 你地通常會掛邊關

紅鑽好難攞，通關送好小，點用最有效率

開頭係
因為打得慢 又會升lv
你掛到第三晚左右就會清哂

499

買900 -10張豪華卷洗 史詩裝

451/499 呢到真係有排掛

想問下關於裝備武器方面, 幾時應該治煉? 超越 係咪5星裝先需要?
3-4星係咪唔駛治煉同超越?
啲裝應該平均升定谷爆啲五星先?
如果得1-2件同系五星, 照唔照用住先?

370 隻王連1/3 血都扣唔到, 睇黎有排卡...

自己望下睇下有咩要upgrade
真係冇個D核心武器就拎5*武+15-20 用住先 如果唔介意後期轉移的話亦可以拎把垃圾5* 強住+30洗住先

我睇呢段, 我應該只係跟到 湖中劍, 魔王, 同YUI 呢部份 好多角色都無, 同埋五星裝都得好少, 同埋好散

夠嫁喇 湖中上左+30史詩先 未打到另一把好武器之前俾住拎把你既打手 farm裝先

我而家個係
YUI MARY 魔王 路西法
湖中劍 日本刀 巫劍

咁我谷左把湖中劍上+30 比主角用先?
其他嗰兩把係咪+20 就夠

601 10個鐘跌14件

日本+15 巫同埋湖+30 洗史詩最少洗單攻%先
你已經好靚 魔王練哂個兩招團隊BUFF去到21就唔洗理佢
主練男主 補
非光物理MARY
魔輸出魔王/路西都得

好難想像要點突破600

慢慢玩喇
見日本仔d 劍升到+55/60

終於突破200萬戰

想問點解個acc link 完facebook 就入唔到game

如果係ios 試下logout Game Center

得左thank you 巴打

介唔介意講下你整左邊幾套防具 同埋+幾?
你依家係隻隻都整哂? 定係仲係集中整兩隻?

主力整witch, 古代同光
三把神劍+35左右, 龍劍+39突3
防具大慨+20-25, 手同腳+15

唔整十字軍 反而去整光?

Witch有得刷出黎？
未過700

btw 唔該哂.. 不過去到呢個位... 要慢慢刷錢就真係除左扔好多體去刷都冇乜其他方法快D

佢 係好彩抽箱抽左成套

我都係抽到兩件

我都岩岩好過200萬，卡左係50同660

50 有一個小技巧 好似係

後期點堆爆%
靠轉生?

應該係

晏啲睇

原來係奧丁同aina 雙暈
我冇行了

唔止

光set仲係差一件

已經玩到冇野好做，裝差女巫，湖劍
630卡死 冇野升冇新角

btw暈會疊上去
例如用完奧丁再即用雅典娜會係暈十秒？

你雙9突都卡630 ？

應該唔會 所以佢要手動暈

夠輸出唔夠坦，比佢穿爆左

你隻奶回緊幾多

仲有
個隻係阿伊娜黎

阿伊娜cd快咩

升阿伊娜不如升貞德,起碼PVP有用

最多可以突幾?

呢家純粹講過50層

Ruby x 300 APPLETHX

550牛頭人要點過

次次得返男主同奶打
男主又要開技先打到傷

次次磨到10分鐘到
隻牛頭人斬人一下都80000就死

已經撐到70%穿透 + 魔王 + 奧丁

奶回一下90000幾 都過唔到

你隻奶放最後 隻牛淨係打你頭4個位
你隻補淨係補主角就好輕鬆
唔得就幫主角洗頭甲腳上史詩 洗埋屬

530物免: 裝集中俾悠伊同奧丁/莉莉絲 法師最好係十字軍2+古代3 其他只求團隊buff
550癲牛: 主輸出擺最後(2號位) 補放頭1,2位

我要射喇

洗埋付加仲得惦既

玩左咁耐仲未齊一套裝

到底唔買石洗裝嘅極限係幾多呢

依家覺得係錢阻住上唔到去

好運到...我記得我把廢屬5星洗咗十次都未上到史詩

我重係3個ac分別keep住2萬-3萬石SH
等聽晚vivian黎埋試下極限去到邊

中左金磚都無點用過d錢

唔買卷先啱

你點三把武上+35 都無左幾億喇

無亞基
龍劍33

新曲
APPLETHX
300石
until 8/11

又賣下廣告先
爆機ac 300蚊
Tg: hisokazxc

貓女升升下個輸出真係幾高
但成隊冇暗屬想刷牛頭人都唔得

3,4*都有輸出

未有資源搞，淨係升左個LV刷最易

咩係爆機account

450 物隊 法隊都唔夠打

如果369係S 451係A
咁應該刷369 定451

佢地話掛S 關

藍卷牛頭果關點解特別高crit

相都無張就開 300 蚊?

-60% cd
要洗裝先做到

要升既都升哂 點解啲戰力升唔到咁
係咪要升哂啲裝先得
卡左係450過唔到 點搞

兩把武器+30俾主角同補

唔是我講的

轉返把高+既武俾補就過到

450 物免. 要用魔法角打

369掛左3日都冇5星介5星武，係咪一定要課金先玩到

運氣 反正都係掛機開多一兩個備用睇下farm成點喇

升完裝輕鬆磨過650

701跌埋石中劍
齊晒武器
魔女差一件 白龍差一件
就畢業

我玩左半個月
掛出黎既武得2把

理解唔到500之後點樣先可以S到

玩左10日左右 未跌過戒 仲未齊到一套裝

我掛14日先齊一套 輕鬆無課唔強求咁多 慢慢玩咪幾好

課得多升得快，到樽頸越快
失落感仲大
除非無限量咁課

係DC會見到有D cs佬已經去到rank 180
已經唔敢想像, 慢慢掛下算

我日日掛都已經230

660又減回屌鳩你

係 當初我都好想好似畢巴咁玩幾個分身
後尾主玩一個算 慢慢掛慢慢玩

你課左幾多買體?

依家我係是但掛住5個ACC 睇下邊個跑贏算 佛系掛機
只係體力永遠唔夠用

每日買晒50石啲體

50都照買

無事，第2位唔死都郁唔到隻奶照舊磨過

80塔等緊你

唔難S
你卡係邊

養生驚
d 裝遲早係你既

韓服都有個DC會但入唔到
公會排行長期頭10

我理解係當你武器+30洗完史詩單攻之後 可以再往上堆既方法得番
1. 轉生(超貴)
2. 武器洗雙攻%(洗到破產都未必出)
3. 繼續上+35(+30->+35都已經食你一億有多 如果淨farm主線好似都要兩日)
4. 主角打王個陣好少爆擊 而爆擊只可以靠轉生先可以堆多D 如果係咁隻戒+15都無用
5. 齊十字軍... 又係運
全部都係又煩又難衝既野 諗唔到有咩方法可以打快D 其他角色又易死 堆唔堆好似都差唔多
呢到已經假設左三隻buff主角既角(魔奧莉)有2 + 補

你識得用韓文溝通
巴哈好似都有個前4公會收170萬+?

16日未見掛到過武同戒

3件

其實都幾死胡同
用哂所有資源谷主角同奶
攪到冇哂錢升其他角色d 裝
入場去到boss其餘三件都係即死

exac7ly 就係我而家個苦況.....
打咗一半血唔到
其餘三件瞓低
然後望住某免疫屬性的BOSS 喊出嚟

我4件差甲

其實好大程度係2隻過王
我推主線600up都係咁
其他都係上buff打小怪用

掛掛下無端端咁

email問下喇 佢email個客服好似都覆得快

咁事實你有無開script

已經email咗重未覆

Iphone掛咋

send email 屌柒佢啦

入坑中
留名

放AC 510層 未課 30,000石+
TG傾

刷靚首抽

時代革命 又有兩個位
申咗記得留id

幾時up 莉莉

佢個anticheat間中會ban錯人
屌柒佢就得

幾時up魔王

幾時畀我過到510

個垃圾客服重未覆我
再唔覆我我就apple申請退款

會唔會放左工

今晚入

幾秒就溶咗後面堆脆皮

如果會貫穿去後排既一貫打法
只留yui 同你隻輸出係場上 其他人太坦反而補唔切
D坦裝集中哂俾佢地

卡下先
一裝套都未齊
死唔趺戒比我

湯巴今日果三場公會副本可唔可以唔打
佢光暗免疫我即刻收皮

打低啲囉

我打緊第一場打左240秒

HakGwaii

湯巴, 20/21 放人入黎損錢

lihkg好多人棄左，有冇人要入
應該有10個位

想入已申 名：Canyon

會長仲有玩?

收左

啱啱接左手做會長，轉頭清下人先

40抽先抽到1把5星劍，唉

琴日開始玩掛咗成日終於370關

點解我Search唔到Lihkg公會名嘅

想入

應該要全細楷

Search到了，岩岩Quit左本身個公會，留個名聽日入可以嗎？

Id: Karos

#267
屌你老母臭化
•
2020年10月22日 17:25:30

依位巴打仲有無玩

清左好多人大把位，申左再提一提我

位已留

已留位

唔好意思，無位了

分身留名, 11點後先入
ID: ID

香港No.1 7lv公會有一個位
歡迎申請，打完香港
再打大階N就搵到

申左 red

缺一不可
已留

加一

仲未打過龍
黎活人唔該

把湖水洗靚D,升高D就磨到

冇湖劍啊

點堆到咁高血防 古代3+十字軍2?

補師戒同手要洗咩屬好

我會揀唔洗

700

戒我會洗雙攻
手會洗雙體力
不過無錢都係單用住先

隻娜娜70萬戰..

Free HK有一個位

算唔算唔錯

但無咩用

所以唔知算唔算好

起馬主角有得突
OK 喇

隻蓋亞應該賣咗佢定拎去超越

超佢老味

刷首抽就重刷啦，唔係刷首抽既話好唔好都改變唔到架啦

到底370 要咩練度先過到...

唔係首抽 ching所言有理

10個魂+男主仲想點
花式曬唔係咁曬的

兩把 +30武 強化150, 重要技21, 其他11/16
就算你得男主同補一樣可以磨過去 好似係

主角 同 YUI 技 LV21, 兩把+30武, 防具駛唔駛升埋?

破450後先可能要考慮升防具...

咁我應該比晒最勁裝備武器主角同隻補?

係, 基本上我諗你最好有三件套先好走入去打
如果你無法的話其實要求會相對高唔少
就算有莉莉絲你都好容易打1 1 1 1 1 係技能先會打幾千 慢慢磨

三件套即係YUI 主角各三件?
定係有三套 15件?

其實我主角啲技仲未上到21, 兩把五星武仲係+22, 可能要用啲體刷下金幣

你拎D體刷361/369 賣哂4*以下D裝 其實不比錢關差太多 仲有裝出

仲有無公會有位收人

請問邊個位賣裝備?
我換晒啲勁裝比隻補之後可以磨啦, 不過主角真係扣11111

裝備左上角 有個一鍵賣2/3/4*裝

出售碎片嗰到可以揀賣走晒某星嘅碎片

申左了

收埋唔該
ID: KWANYUET

麻煩哂

thanks, 我試下強化到主角技21 睇下磨唔磨得過, 如果唔係就掛多陣369 賺下錢同裝再試試

cls....14億

Free HK 有一個位
有冇人入

ID: KWANYUET 申左

點解你哋可以打到咁多

技能cd係咪一定要靠裝

成日一有石就好想抽野，但又唔中自己想要既up，真係好痛苦

+1

儲埋等up先抽啦
Up pool抽到頂必中up個隻
普通pool頂有機會中武器

係呀所以我死忍緊，但玩呢隻game既樂趣最大一定係抽野同刷裝
刷左成晚369都有5 6件5星，幾爽

5-6件咁多
我掛499乜都冇

我下午2點掛到岩岩

新手運係勁既

係到呀但係我要聽日先入得，要cd

咁你留ID 聽日申咗同我講聲

好唔該晒
ID 屌你老母

成功磨過左371, 唔知仲可以跑幾遠, 想問下刷裝係咪刷越高層數越好?

基本上係

唔知點解見到笑到仆街
咁有禮貌但個id係屌你老母

我369度刷，等451夠打到s就451刷

多謝晒呀屌你老母

仲有冇位？

id玻璃玻璃心，聽日入

蓋亞勁

而加差路西法 貞德 暗黑 同埋隻阿依娜就齊角
係咪唔洗再追角住

追突破

湯巴俾人屌得咁開心

咁撚激
如果用石來講 係咪應該係追完角 就將所有裝買卷上哂史詩
再追洗1效 >2效 再追裝

勸各位巴打訓覺掛機刷野都係用返電腦刷
我呢排訓覺都係用手機掛機刷
今日發現手機機背好似脹咗 似係關舊電池事
唔知關唔關隻驚事 聽日會拎去維修睇下發生咩事
利申部手機新買用咗2個月咋屌

關隻驚咩事，擺明係電話問題
我上一隻驚，一日掛足24個鐘，掛周成個月都係咁，轉左依隻驚繼續keep住咁樣掛
日抖無電就邊充邊掛
夜晚訓覺就長期充住掛，部電話咩事都無，正正常常

呢隻game食電大都係事實

開掛機mode唔算食電

有冇個網有哂d角色技能睇
諗緊抽唔抽蓋亞

同求

啱啱升90lv，參考下

之後應該換邊隻同抽乜野?

光免死。
瑪麗 莉莉絲 魔王

抽爆悠伊

又唔係屌我

冇全體效果

仲有5個位

唔見

弓手攻擊力同草減傷可以話係廢

全細階？
sorry search唔到

全細階

呢隻唔算食電啦
之前玩mgcm啲電放水咁

套套都係差隻戒
刷極都唔出

韓服有新角，人馬幾屈機

有個問題想問，隻game有冇得排d人企咩位？

我想將隻奧丁放後，但同mary一隊永遠都係mary最後

主角,2,3,4,5
2最後
5最前

原來一直都掉轉左前後感謝巴打

單眼妹勁 可唔可以快d出

連續4日 冇出過新既5星裝 套套差一件 想過關都唔得

499打到S，501就過都過唔到

仲有冇位
琴晚申咗唔記得講
id:

我依家打到既套
差十字手，其他全部有瘋狂超越到2046

全部都有
咁你都冇嘢好玩

卡600呀裝備洗煉唔夠勁

我510就卡，搭就39
繼續刷裝升裝之後先推

之後就要瘋狂用鑽買紅卷洗煉

你好似玩咗無幾日 個進度已經同我一樣
我死撚咗去算

奧丁同e藍王set比邊個用好

申咗未？搵唔到你

咁我都課咗下金先咁啫，之後應該都慢慢玩

ok等一日就入得

接近齊set都卡點搞呀

我是垃圾

諗緊路西法up抽唔抽好，
但魔王同lilith好似完爆路西法

有愛行先

發覺vvn其實都有升既價值，有佢係度打塔唔睇時間，真係坦克車

路西法真係好正，lilith都係

魔王真係貪佢好似有d用

伊南王＝垃圾

轉世手很累
又未4突

淨係貪個技能效果，我用落覺得一般
反而宜家想要坦角

vvn，真係人肉坦克車初初唔覺得佢勁，之後打塔先知冇左佢我會仆街

而家都唔知點搞好 魔王純粹要個加傷
奧丁仲斃
成隊打3隻

想問問，每日買體係邊度買？終於就快唔夠體了

雅典娜著伊南定龍套好,伊南好似好廢

商店咪有囉

過完371 ， 400又卡過
刷左一晩都無五星好似完全停頓咁，剩係幫兩武器各升一級

光/女巫

紅寶石換果個？

yes

光套比左MARY用,魔女仲差2件

咁我諗你落第二隻會好d
既然你主力揀左mary應該加隻效果角再推傷

勁好彩入場暈左隻王變左掂唔到隻奶磨5分幾鐘過左700

我已經卡死左 等緊抽新角

5星仲有阿瑞斯,貞息,廢火龍,暗黑,水弓

你其實差邊隻

咁多角 大把野揀啦

唔知，但我隻奧丁已經患上小便無力症
等緊換角

入貞德加血會唔會有用

奧丁無可能換走喎
換走埋你連磨王既條件都無

提醒 今晚是維維安

一定有，我700 係用雷切爾奧丁莉莉絲上buff

海豹全面進場

咁用雷切爾定貞德好阿娜無練度真係好廢

想留石抽暗屬打手
但又唔想miss左vvn

我覺得係時候留石等新角

有無貞德技圖？
但如無意外貞德會係雷切爾既上位

刷關係咪無得自動重覆，要自己㩒？

左下揀關上面咪有個循環戰鬥

但唔知幾時先有
雖然對於岩岩玩既我黎講應該儲左舊角先

同埋完王結算有個右下有野剔埋佢就會自動

貼個box睇下差d咩

比個魔王效果佢
比埋神劍比埋女巫裝佢
招技都係無傷
換隻坦落去靠mary同該隱打好過

發現我都幾少角

爭莉莉絲 CLS ACC

遇到光魔免，打到嘔都未打完
仲有隻死人牛頭人，又唔想升d3 4星去打

諗梗如果塞vvn入隊應該點砌
該隱 悠伊 莉莉絲 魔王定奧丁好

奧丁優先 光魔免先出魔王
然後放VVN

全隊BUFF就加60%血,同埋暴傷

我見你上面話full左
我今晚申，抱歉

用貞德BUFF完,隻女主有30萬血

咁你咪冇輸出角

如果今晚抽到vvn 應該用換走邊隻？

MARY/莉莉絲唔洗諗,呢2隻可以輪換,草免就出莉莉,暗免就出MARY

我個人而家處境就卡630
奧丁已經患上小便無力症
魔王純粹開效果
成隊靠mary同該隱打
你諗諗佢

想問 奧丁 MARY 該隱 魔王 你仲有一隻係咩?

yui應該

係喎...

因為睇大佬討論後面都係靠該悠兩隻磨
其他成員以buff機為主 自己玩落都覺得係咁

角我覺得夠

差隻暗屬，真係致命傷

630咩特性

差隻莉莉c

但有排都冇up，所以諗緊路西法屌唔屌

莉莉c=魔法版瑪麗 邊有得替代

咁我覺得單論buff雷切爾有埋防安全d

貞德係魔法師會攻擊 技能會暈
雷切爾補師唔參加攻擊 點同

等莉莉c
而家做緊我第二個輸出手

但一入場中間三件都係死哂
入隻buff 血防唔係好d 咩

有埋降防加主角攻
更加全面
但單論傷害瑪麗高d

睇情況 如果真係要血防到咁嘅地步 或者都應該出雷切爾

真心講我會睇buff重要d
最主要係我打到＞650之後我都無試過多過2條友過王
所以其餘作用只不過係清怪同上buff

正確d係入王

既然咁多巴打都話等lilith，就等下

仲有一個原因係我練度95％情況係唔夠維持3隻角唔死去磨王

真心而家淨係靠兩隻角黎打王都幾悲哀
努力升緊光套俾莉莉, 令佢可以不死
又或者可以企耐d

如果你係主角奶磨王莉莉絲係必選buff角

如果可以我想 4 隻都落晒 YUI

莉莉唔係龍套好啲咩

係悲哀但無計
因為無群奶

其實暗黑都可以考慮 我見到佢有個貫穿buff

磨王黎講
首選5件十字比輸出

我唔齊一套呀師兄

有無圖咩技

梳

全隊+爆傷同貫穿

諗緊抽唔抽vvn

都得既
雅典娜都加貫同法c攻
但唔洗抽

而家套套都有3件，但套套都冇甲，好難砌

有，收左

有冇d角個buff好勁

你到底差咩角

咩角都冇咁濟
就得一隊

貼多次個box

如果落貞德既巴打係點砌?
主角 補 貞德 奧丁 加隻咩?
MARY , 莉莉 定魔王
定係大家都唔落貞德?

抽莉莉絲，有國家隊夠過700

另外附上一張小便無力症代表作

有排等

隻王魔免喎ching

我大pool負碌中

無免佢都係無

即刻抽咗20抽乜都冇

有咩抽

大pool我好鍾意抽嘢
忍咗成日唔抽唔安樂

新手卡緊370 琴晚刷到今朝369 得一隻5 星手，係咪留係度等齊一兩套先打上去？
升裝d 卷係咪冇得刷？
而家有一萬石，有魔王，水弓，Yui，雅典娜，要留石抽/換邊隻？

如果無野裝就用住先,4星有效果就用4星
有得刷
等莉莉絲/mary/奧丁

邊度刷..+15 再上用好多

未練好昨

咩係國家隊....

悠伊奧丁瑪麗莉莉絲

無莉莉絲同瑪麗....

推主線我綠點角必上
黃點睇情況放上去，無特別既話我係擺瑪麗

有無建議用邊5隻

我自己通常用主角，奧丁，悠伊，黑龍同雅典娜

用廢5星武＋15係唔係都過唔到370？

得, 你有咩角?

5星套未有一套齊5件

大路既話奧丁雅典娜悠伊暗黑

dream team點會過唔到，一定係練度未夠啦

唔用雅典娜?我見佢加全隊魔法傷好似好勁
我卡左係371阿瑞斯....

冇人用貞德？

拎黎主輸出未見過要水魔攻
拎黎上buff有平價雷切爾

國家隊

唔小心合咗20張古代卷做燦爛卷
依家唔夠古代卷用

成日覺得莉莉C打BOSS冇咩力

你勁果套無比佢姐

發覺499仲刷得快過451
準備放置到今晚再收成

701 a都無點掛魔女

CLS 屈我用bug
我瞓覺前手機掛369關
何來用bug

係咪唔扣活力值？
但呢個係佢遊戲問題唔係惡意用bug，唔應該搞個玩家

我都唔知用咩bug

掛361係咪無底深淵黎 掛幾耐先齊到

掛左成個星期都未齊一套

有無課

有

隻古代龍ON撚9架 .. 一噴就秒撚晒

一邊搞退款，一邊再問下用過咩bug，不過有霸王條款好難上訴

已經申請退款
各位巴打小心

我都想知點打

打得啦?

打得啦.. 不過都唔係人打的

我呢啲免費仔都係轁你地光.

點先有得打？

公會領地藍晒就會開.

佔領哂全部城池

D城池BOSS,魔法加物理免疫我屌你啦,打佢RJ咁

510差15%血先過到...
隻補唔夠奶......淨返1/3血就已經淨返男主同佢
捱多十秒八秒就瞓低埋，然後GG

小事喇，係我講得衰
個位係留俾你
等你加入carry

堆高啲奶量就磨到架喇，加油

未有湖中劍
唔想升把垃圾五星上+30

50塔又係雙免疫,逼人磨

屌,一噴火就死晒,點過50

所以話貫穿係好重要

請問5星武係咪未升到+30 已經可以治煉? 頭先手痕用湖中劍試左兩下出左BOSS傷害,爆傷同主動技傷害, 係咪唔錯? 但係把野比補師用緊...

最靚一定係2個攻%,補師搭多條減CD,打手就搭條對BOSS增傷

+0都可以治煉

冶煉同強化同屬性D數值係一齊計,所以你做邊樣先後都無分別,最後都係乘埋一齊

見傳說同埋有BOSS 同攻擊% , 係咪算OK?

把亞基全史詩
兩個攻屬(22%+37%) 一個暗屬對剋屬加傷(男主用緊無L用)
附有屬係三個對boss加傷1x % 算唔算ok?

練到有2條+2條就差唔多

小賭怡情

屌你,次次見到你張圖就嬲

why me

紅票要用石去換?

洗咗有無50張

基本上係 不過當你抽到一隊完美之後其實D石主要都係洗裝同回體用
裝洗到7788 又可以番去玩突破 唔洗諗住可以儲到錢

史詩係勁過傳說?

我洗左幾百張都無佢咁靚死海豹

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

邊度黎咁多經水 4葉草開？

冇

成日都得番隻主角同補 磨磨下死, 係隻BOSS 越來越勁定係補師越補越少..

BOSS愈黎愈勁

到依家都無再覆我
我連自己用咗咩Bug都唔知就判我死刑
睇嚟退款都係無
以後都唔會玩/課依間公司嘅驚
又可以等下隻驚
各位巴打有緣再見

唔係話雙暈洗爆cdr可以過咩

係

官方都幾撚仆街
巴打試下再煩下佢
BTW巴打係用模擬器?

yes 四葉草開好多

用iPhone
煩咗佢好耐都唔理我

問埋佢details bug左d咩好過啦

國際服係咪得一個官方hotline? 會唔會有英文hotline可以問問?

無再理我問都無用

同埋奶極都係單體
根本點都唔可能1隻補得曬5個
除非你d裝勁到打你每隻都係幾千咁就可以

咁退款算啦

應該淨送其中一樣

DC有投票選要邊樣，暫時石最多，不過10K應該去唔到

刷左361幾個鐘 刷左把湖中
用係主角定mary到好

湖中一定係比yui

玩左兩日點睇？
而家喺213

重刷

即係點
Del帳？

重置帳號
你有冇入過CODE
如果有的話我建議你開模擬器刷首抽 抽完再番黎玩

IPhone就刪game再裝

唔使啱啱試咗

卡左600幾日 有冇啲咩通關心得

唔刪啲code唔可以再入架wo

唔該巴打

首抽點？

離不開三招
1. 唔夠力 -> 升爆主角d 裝同劍
2. 死太快 -> 谷死隻奶, 湖中洗屬, 轉生多幾次
3. 4星神器雷切爾

SS 法師
最好刷到悠伊+1隻物/法先開局

思路係死剩一隻輸出加隻奶？

咁不嬲都係.. 只係你有冇方法係300秒內磨死佢.. 磨唔死咪你死 好似係
同埋聽講630 係呢隻600加強版

過300秒會點

唔夠魔方，仲點升隻雷切爾

已經卡死左

掛一晚

相信d體力無可能夠掛一晚